[左癌誤國]德國一男子俾兩難民殺咗 暴發反移民示威 與左翼"支持者起衝突 政府譴責"在街上散播仇恨"

德國兇殺案導致移民遭追打 左右翼示威爆衝突
1569出版時間：2018/08/28 07:49

歐新－埃菲社
德國東部城巿肯尼茲（Chemnitz）周日凌晨有一名德國男子因涉及口角衝突而喪生，一名敘利亞青年及一名伊拉克青年遭控涉案。這起涉及移民的兇殺案，在周日與周一接連引發示威，周一的示威中，極右翼示威者與反右翼示威者爆發激烈衝突，造成至少6人受傷。

德新社報導，周日凌晨的兇殺案中，喪生者是一名35歲德國男子，另有2名男子受重傷。一名23敘利亞人及一名22歲伊拉克人已被捕，檢方指控他們「沒有正當理由」攻擊受害者。

當天有800名示威者上街抗議這起兇殺案，向警察丟擲水瓶和石塊。網友在網路發布的影片顯示，示威中有移民遭攻擊，震驚德國社會。政府發言人賽柏特（Steffen Seibert）隨即譴責針對移民的暴力：「我們不會接受這種暴民行徑：追打外表、血緣和我們不同的人，或試圖在街頭散播仇恨。」

到了周一，則有2000名極右翼示威者走上街頭，與大約1000名反右翼示威者爆發激烈衝突。警方奮力將雙方隔開，在雙方陣營中間噴水砲。左翼人士高喊「納粹無權宣傳」、「將民族社會主義逐出人心」。

左翼黨（Die Linke party）黨魁德茲納（Tim Detzner）說：「追獵外表看似外國人的行動，是一大警訊。我們要展現齊尼茲也有另一面：向世界開放，反對仇外情緒。」右翼示威者則高舉德國民族主義標語。

警方表示，雙方互擲爆竹與其他物品，起初有2人受傷，另有4名極右翼示威者在離開示威人群時遭攻擊受傷。警方坦承，示威人數出乎預料，派出的警力不足以應付。齊尼茲周一晚間的氣氛仍然緊張，徹夜有警察駐守街頭。（國際中心／綜合外電報導）

政府發言人賽柏特（Steffen Seibert）隨即譴責針對移民的暴力：「我們不會接受這種暴民行徑：追打外表、血緣和我們不同的人，或試圖在街頭散播仇恨。」

垃圾, 幾時有大選趕走阿嬸

除非每一個難民都殺人
只係得99%班左膠都會繼續支持

Thousands of far-right protesters clash with riot police in German city where man was stabbed to death 'by migrants' as vigilante race-hate mobs 'hunt down foreigners'
A German man, 35, died in early hours of Sunday after being stabbed at a festival in the city of Chemnitz

An Iraqi man, aged 22, and a Syrian man, aged 23, were arrested on suspicion of murder following the attack
Around 800 far-right protesters went to the streets following the protest, which saw attacks on minorites
Merkel's spokesman said he condemns groups 'in the strongest possible terms' after footage emerged of skinheads chasing a man of Arab appearance down the streets and throwing bottles at police
....

A 22-year-old Iraqi and a 23-year-old Syrian have been arrested and charged with murder.

The stabbing happened around 3.15am on the sidelines of a street festival.

Police have denied rumours that the fight broke out after the alleged sexual harassment of a woman.

Prosecutor Christine Muecke told reporters Monday the slaying stemmed from a verbal confrontation that escalated. Two men were taken into custody - a 22-year-old Syrian citizen and a 21 year-old Iraqi citizen- and both were held on suspicion of manslaughter, Muecke said.

仲有好多相:

「將民族社會主義逐出人心」

德國真係比希特拉玩殘,一野搞到德國人世世代代都唔可以有民族自豪感,一有就等於NAZI

我都覺得暴力唔啱
之但係
暴力衝突就屌到咁大聲
殺撚咗人嗰啲有冇屌呀

Heil Deutschland

老謀比人拉都唔係拉老謀

德新社報導，周日凌晨的兇殺案中，喪生者是一名35歲德國男子，另有2名男子受重傷。一名23敘利亞人及一名22歲伊拉克人已被捕，檢方指控他們「沒有正當理由」攻擊受害者。

.......an MP from the far-right political party AfD, Markus Frohnmaier, tweeted:

"If the state is no longer to protect citizens then people take to the streets and protect themselves. It's as simple as that!"

"Today it's a citizen's duty to stop the lethal 'knife migration'!" he wrote, alluding to the influx of migrants in recent years. "It could have targeted your father, son or brother!"

Skip Twitter post by @Frohnmaier_AfD

Markus Frohnmaier
@Frohnmaier_AfD
Wenn der Staat die Bürger nicht mehr schützen kann, gehen die Menschen auf die Straße und schützen sich selber. Ganz einfach! Heute ist es Bürgerpflicht, die todbringendendie "Messermigration" zu stoppen!
Es hätte deinen Vater, Sohn oder Bruder treffen können!

3:59 AM - Aug 27, 2018
2,021
1,517 people are talking about this
Twitter Ads info and privacy
Report
End of Twitter post by @Frohnmaier_AfD

As the heap of wreaths and candles at the spot where the murder occurred grew larger on Monday evening, right-wing demonstrators massed at the Marx monument, and counter-demonstrators gathered close by.

Police reported Hitler salutes being thrown among the right-wing crowd, where anti-immigration placards can be seen with messages like "Stop the asylum flood".
......

死肥婆

逆向歧視本地人
呢個世紀世界發生咩事

成個民族（政府）無啦啦惹咗一種大愛潔癖

難民發生小小事永遠一大班左膠幫拖
死者只有一小部分人聲援就被稱散播種族仇恨

難民：又可以殺人，又可以強姦，又有綜援，仲有人幫我地講好說話

近年越來越癲

黎多幾百單，左膠永遠都會:

手指永遠拗出唔拗入，一嗌本土就係納粹

幾時到香港

3000人示威警察都話應付唔到
聯邦德國班差佬係咪廢到咁

港黑警心諗： 30萬隻豬衝過黎我都未驚過

先死而後生，破釜沉舟。

你都識分人同豬 一班畜牲係度鳩叫除左躁音仲有乜可以做到

你估到到香港示威咁行行企企唱下歌仔影張大合照自行散水咩

唉。。。由普魯士年代班友已經好強。。
現在變曬左膠。。班祖先真係比佢地班人激到彈起。。。。

人地打真軍出汽油彈架。。。。
事實上旺角單野其實都係百幾人最多。。
警察都擋唔住啦。。。。。

左膠寧願打傷自己德國人